* Bibliografiako, atzipen egunak aldatu

* Beste liburu bateko testua kopiatu edo irudia erabiltzen denean nola erreferentziatu

* Hiztegiak, euskara zaharrerako

* Tesseract-ek zuzendutakoa aprobetxatu edo ez

* Karaktere berezirenbat badu eta baietz esaten badu hiztegiak. ADB {for

* Ascci eta unicode pythonen

* jpg eta png-en artean aldea dago

* Tesseract egin ondoren pdf-ra pasa

* Aurreprozesaketa egitea OCR algoritmoak hobetzea baino garrantsitsuago => Box-ak dira gazki harrapatzen dituenak

* Defektuzko aurreprozesaketa erabaki

* Jarraipena eta kontrolaren atalak galdetu

*pdf-a bilakketak egiteko moduan laga => nagusia.py aldatu

* Zer egin e badakit web gune bat noiz izan den editatua

* ertzen detekzioa txuri beltzean egitea hobe.



